爆mon 唔換機或整正食屎狗

甚少坐公共交通工具，飲酒後坐地鐵成日見到廢柴電話爆mon ，一係無錢整，正食屎狗，咁撚廢柴唔死都冇撚用

飲醉酒就早啲訓

你個mon 爆咗無錢整？

關你鬼事

幾十歲人仲要坐公共交通工具真係可憐

其實有咩影響你

好多人爆mon貼都唔換

其實同爆mon冇撚分別

返屋企啦
發酒癲

樓主做整mon

男朋友個mon爆到地震咁都唔換 同佢出街好丟架 好想飛左佢

有咩問題？
你咁撚有錢唔洗搭地鐵啦

我費事醉酒駕駛，你會唔會著條村窿嘅衫出街，啲電話爛咗就要整架啦

唔使強調“好少搭公共交通工具嘅”

樓主做整電話